［26-2-2020］股市直擊+波神信眾區

$10000

如果俾班狗加人工，我寧願唔要

又唔係等佢開飯

一萬蚊頂到一千點!!

唔中80石呀?俾廿粒你

當初唔起高鐵+港豬oh兩隻大白象，一人派夠兩萬都仲有突

良心企業

明日大嶼等緊大家

maggie

no brake to the hell

262 iron bottom!!

究竟係邊位CHING PUT左...

港女托完未

制裁廢淡

cls, maggie 3日都成千點波